［渣古兩粒🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [522］

羊

射得好靚

將功贖罪

撚羊

安全啦掛？

戴罪立功

咁窄都入

撚羊咁樣俾你入返粒

救返自己

熱狗自爆

普巴又助攻

原來右翼已在陣中

羊射得靚 lkk都要讚下

羊
普巴又助功

屌 車2：0

pogba俾波真‧舒服

舊雀屎俾Fred食Ok

熱刺做乜9

Trippier屌og

換青訓踩下草

青訓出場啦

能羊將功贖罪終於鬆返口氣

熱狗

羊點入，掛住睇熱狗自爆

一推能羊上一格就入波
sob又贏

係咪卡巴叔太勁

青訓全面進場未

TRIPPER條ON9

仲要唔要肥普

拉埋熱落黎

求chong/garner

Chong

求全能既SO B 換走FRED 好嗎

Lkk勁左好撚多
場場打到禁就唔洗禁撚頭痕啦

daddy一定5後防

假象

福

換普巴啦屌
好撚驚拉傷

福真係進步左好多

Tripper

Offside

賤種輸緊3球

猁入5球

青訓踩草都無

福仔推上去好勁

Fred下半場好似好左 點睇

後生仔真係勁
福上場90分鐘都抽住踢
今場已經無事

Shaw全勤不如換下啦..

算啦...

青訓

換啦
有得踩下草

熱狗早兩場仲爭緊冠

換邊個

Garner

唔知頂廢特定普巴

麥湯今場

Kane黑氣石

真係靠唔住

我覺得妹左wo 佢有球突破

變得好爛打

好

換哂garner chong啦贏緊兩球

復出兩場 輸兩場

Keep住出應該有得升

未來熱
冇改錯名

走費查路線

水晶宮D人身體質素唔錯，下下都幾撞得

Fred

無4個換人名額呀

得返一個名額

特廢踢一場都踢唔哂

換左兩件啦

係wor

主場輸3球

Mctom成日護波draw到foul 好正

咁撚耐冇踢WO

Mctom 幾好喎
個身形都有d似馬迪接斑人已在陣中

Shaw 季初打到依家 都keep住咁穩定

佢今場有啲似馬迪

好大舊

17歲
仲細過我

Garner 塊面好污穢

呢個係新卡神？

好似好單薄咁 頂唔頂得住

熱星期六對阿
輸埋頭 4 都未必有

之後fred可以收返起 唔好再出佢正選啦
寧願出青訓 p仔 麥湯

未來熱好鬼海鮮

garner一跑個頭就現型

明明熱刺冠都幾好 同我地冇仇口
但真係靠唔住 今季第二次咬住前面冇啦啦自爆

麥湯

想問改返 [522］做[522]未

美麗又引到foul

皇對巴主場成績係差d
作客反而好d

輪換打弱隊杯賽OK嘅

Garner條髮際線

叫得好大聲

麥湯今場幾好wor
d直線好多都到腳

想俾其他正選抖先

有青訓睇

個look薯仔到

成日追琴好近無啦啦又自爆

Ole's at the wheel

麥湯 呢場表現 值得打多d 接馬迪班

Dklm 垃圾鏝斷我5串1

McTom 好似啲籃球員box out咁

應該仲有得出
鐵三角應該未得

麥湯要俾機會 Fred去買水啦

上場打利都話左麥湯防守唔差
係用波冇馬迪咁好麥湯冇咁好技術反而仲唔會出現馬迪d妹失波情況

最深刻係追緊李城對軌，嗰場真心癲

咁後生就變洛賓

Lkk 又miss
Pobga燥到

季季都自爆
今年人都冇買過打到2月打到殘啦d人

估唔到麥湯都幾惹火

麥湯其實幾定 相反睇下廢特上半場騰撚到

牙fred有價快放thx

青訓潛水？

羊34歲仲場場打足

無改錯名呀佢
真係廢特

啱啱睇返熱狗失第2球是咪on9

最後跌出前4唔奇
唔買人 又要分心歐聯

冇波到佢

新仔第一腳交失

D分2邊轉方向都唔錯
係少D前插傳
不過穩陣D都ok

太耐無出緊張啫 下半場唔差

蘇蛇崇尚進攻 學野啦摩佬 剩係識死守

仲廢過舒服哥

盪射入波

深夜提供笑話

低質犯錯

自製ban轉會

個薯仔樣有d似美斯

其實舒服哥真係唔係
放佢入鏝應該踢得起

射得好靚wo

羊失果球都係

lkk 兩腳好波已經係佢職業生涯巔峰

lkk

熱狗又打交

Lkk

LKK

弱隊殺手

青訓長傳pass

Lkk開始用晒大腦電池

笑撚死

咁都控甩

鏝猁轟阿都贏波

唔係shaw咩

形容得唔錯

唔夠扭就鏟鳩人

lkk 同鄉都咁狼死

無腦就係無

驚險

羊真係好撚癲 場場踢足都爆足90分鐘

麥湯應該真係同馬迪偷師
利用自己嘅身形優勢護波 個幾下真係一模一樣
火喉夠d就

11場不敗

搞掂又一場
幾撚驚鏝贏唔到

Btk出嚟搞笑

小學雞咩踢入去

所以會派膠

殘陣險勝

終於訓得
聽日仲要早起
早抖咁多位手足

係有鬥心嘅

青訓有冇掂過波

車前場唔識走位舒服哥有咩用

去鏝成隊都淫殘走位肯定變世一啦

支持星期六我廠拉埋熱狗落黎

蘇蛇

識用身位

八半堂訓唔訓好

唔喺香港？

ddg單手禁住個波。比我都踢左先

屌你都6點啦

走堂

羊仔真係好掂
一打翼又一粒

上埋先瞓啦

好撚餓等早餐算

諗住訓一日？

比佢抖下啦不如

真係跟馬迪踢法就大把前途
由其SO B 教波之後既馬迪

變返六弟

唔高要求 前場清到山狗就夠

上堂訓

我平時兩點先起身開鋪，聽日有事要九點起身

依家個陣仲邊有得抖

我830 mid term

2日後又要踢

早抖手足 好波

作客8連勝

5弟呀軌仲打少場

有冇人有睇熱狗第二球發生咗咩事

睇咗少少佢喺意甲嘅球王片
唔少都係隊友傳俾佢，另一個隊友就準備插入去
舒服就一腳彈入去

麥湯係摩daddy最後比我地既禮物

屌你mid term都唔訓咁痴線

Garner bb咁都有得玩下

麥湯有進步

右羊同右華一樣an爆佢膝頭

下半場費特算係咁

睇黎佢係同p仔撞位，一樣唔可以打最後一個

死返去睇疤狗啦

早兩年睇完歐霸就去上八點半堂

呢隊波學咩人講爭冠

熱狗第二球

麥湯 進步左好多 唔通真係唔洗買防中

龍門無出聲走出黎

車對熱兩隊加埋得一次中龍

Ching好耐冇見

以後唔反摩daddy了

肥普落左order 要保住沙利

就算傷晒
sob d波都好有觀賞性
4點波都有動力追

摩佬d波
就算full team 11pm靚時間
都唔撚想睇

條友好厚面皮架

買左飛星期六睇

估唔到追到同第3爭5分

Sob又破紀錄

見右邊唔掂 即刻換baily守zaha
抵讚

Fred 真係出奇地廢
5000萬完全係倒左入海

仲要改埋猁狗名

最強看守領隊

咁都唔坐正我立即屌木老母

印象中有人屌過佢
然後佢扮睇唔到到

咁既身價但廢過麥湯

屌埋格拉沙老母

阿妓開左爭4mode

真係要靠下星期果場一決

好撚果斷
仲要推前一格既能羊入波
sob好波

好彩有球3:1 如果唔係有排平安鐘
大佬打右好似都幾好

我諗全世界曼迷都想sob轉正

重點係解放埋我羊

羊根本係最強神翼

宜家咁多傷兵 下場sob繼續考牌啦

8️⃣ consecutive away wins for #MUFC. A new club record.

United 🔴

仲要唔要考牌？

咁既成績表都未轉得正既話真係與曼迷為敵

未溫完

咁多傷兵好難搞 中場冇hehe matic 對妓唔係咁樂觀

如果仲係得返呢班人打真係死得

今場真係唔錯

而家好期待sob賽後講啲咩
摩佬就寧願佢唔好出席，講多錯多

查比亞係咪想轉會車仔

上至領隊 下至球迷一樣都要考n次牌

下場熱狗對阿狗 和波都唔錯

亨利式單刀

身型真係好睇俾波穩陣，有埋遠射既話

舒舒服服慢漏尾袋

今日sob只係考傷兵牌，未算係殘陣牌

真係4點波都有動力睇

新亨利

唔係既 足總杯都係廬山真面目

揸大膽車算啦

射遠柱

中場冇左hehe matic差好遠

真係好怕摩佬啲記者會
一發瘟講埋啲on9野
真係好撚柒
而家有sob講得咁大體 曼個形象都正氣啲

第二張gif真係似單刀波

條友疤po活躍分子嚟

山真係廢到仆街 分分鐘出chong仲有威脅

金章安係追唔切救唔到

不過如果阿妓下場拉到熱狗落黎混戰好似好啲

變4隊爭2個位

真心，佢除左勤力力仲有咩？

拎親波都預左無攻勢

sob作客成績好過主場

見佢有啲位似馬迪
推返防守球員來勢既反方向推生個波
之前未見過佢咁做
好有用

我shaw球助攻j到我射精

如果阿狗打起咗都幾麻煩
3月11作客對阿狗

勤力是旦搵件青訓都快過佢

好似

我羊

shaw b好爭氣
上上場畀人話防守學界級
對痢就完美防守
之後話佢攻廢就助攻

最已陣

坐正吧

其實脆皮傳個下諗緊啲咩
明明望住傳既
好似有心盪遠柱咁

如果拉埋熱狗落黎 到時就得翻我地係單線作戰同一場過既fa cup
算幾有利

打10分鐘翼就入波

勁撚到仆街

有無第三球

奴卡謙莫域

屌你條友真係估唔撚到

啲高難度既波就入，平時啲單刀9成收皮

仲有控球又學界水平

估唔到渣古隻象腳可以踢到上頭咁高

Gum有冇買ball

第2球似雲佬

#MUFC have won 8 consecutive away games for the first time in the club’s history.

想知仲有無人反對lkk做後備，係咪真係要賣

原來紀錄都係7場？
費sir都冇試過？

賣

買咗熱狗

有價一定賣

感覺上都好少玩連勝
最威水都係千幾分鐘不失球

2 月最佳領隊?

Manchester United have won eight consecutive away games in all competitions for the first time in the clubs history.

Cardiff ✅
Newcastle ✅
Tottenham ✅
Arsenal ✅
Leicester ✅
Fulham ✅
Chelsea ✅
Palace ✅

Ole Gunnar Solskjær.

仲要有三場係big6嚟

最勁係英超主場
18 勝1 和

有熱阿車
含金量都幾高

魔佬年代 楊格邊會夠膽上黎入呢球

呢d 咪拉邊空位再cut in
即刻有用

下次作客對psg

作客入波係咁剷草

Scott McTominay vs Crystal Palace:

100% aerials won
84% passing accuracy
66 touches
46 passes completed
24 forward passes
12 duels won
6 aerials won
5 free kicks won
3 clearances
2 recoveries

22-years-old.

#MUFC

我地仲要對阿同車 都算有主動權既
咁當然佢地失分 我地可以睇住黎踢仲好啦

都係搏佢地歐霸分心

洛里斯上唔到頂級就係咁解
成日個腦斷線 國家隊都見唔少

如果木狗下季唔比so b坐正 出街真係會比人溶

屌你好好笑
幾部剷草機一齊鬥快咁剷出黎

查比亞大責任啲
勁既會傳比下面中堅

第二球渣古識攞位

麥tom愛鏟草

走位奇差 傳控都慌失失咁
有球中場位 普巴好近咁俾佢 佢自己帶下或者傳邊都得 但佢揀俾番普巴之後企定 普巴燥到一腳送去邊

係曼聯考足一世啦

點傳都好路線唔會傳向龍門先

高波真係頂哂

Romelu Lukaku has entered the top 20 of all time top scorers in the Premier League with 111 goals.

白又硬

仲橫過白lin

Ole on Jimmy Garner; "I believe he's got a chance to have a great future. He knows we believe in him. We've got faith in him being the next Michael Carrick. He plays simple passes, plays through the lines." #MUFC

平時個樣咁毒
點知都幾硬淨
怒壓zaha

後衛向龍門傳係第一大忌黎， 當年加利仔都係咁玩鳩過羅賓遜

不過呢球洛里斯都有問題， 到底佢有冇一早叫定

估唔到今季仲有主動權
不過對鄰居唔知要跌幾分

龍門出得黎就要嗌 唔只嗌你波我波
查拎個位係背住對手 龍門應該要提場 傳埋自己定清波
而傳龍門無問題既 夾到就得 個球亦唔難傳丫
但查比亞個球係射門

麥湯加油

撚羊第三球拉邊制造入波近幾季真係少之又少。。。亦都係我地右路最大問題， 根本隊隊守我地都左路塞死哂， 右邊一個快速轉向係好有效打散人地， 但前幾任領隊完全睇唔撚到。

Garner 上埸個緊張樣好cute
之後續個教練去攬佢

卡膠過啲功力畀佢

嫩口到仲有暗瘡
似鳩毛都未長齊 白切雞

今日見到撚羊真係好覺得有朗隊影子
萬能插 助攻助守
仲要都識得無啦啦爆速

17歲單薄到我估唔到佢出先過gomes, chong 同greenwood

carrick 對佢有下笑容
好似睇好佢接班咁

能羊真曼過朗肥

17 碎中學畢業未

聽日返去考chem?

唔好詛咒我garner仔

訓左冇睇 so蛇個牌考成點

不用分那麼細
大家都係真曼

拎咗傷兵陣牌
但殘兵青訓陣牌未得

續到考牌證
下場可以繼續考牌

朗肥跳草裙舞不配做真曼

好似幼童軍考章咁

山狗同lkk今場表現正常返
出多啲等佢地揾返個狀態啦

當年福

踢完波要返屋企做功課

wa diu好靚仔

好想瘋狂j sob

普巴馬迪場場都咁做 佢差唔多身形好難唔學

幼幼上位都係一件好事黎

咁似大米

看來真是 逼切性 是買隻右翼 瘋狂兩邊出波去打番起LKK

渣古今季PL入左10球 僅次Pogba

叫親james都係靚仔黎

弱隊殺手 顫抖吧

Lebron James

今季點點開花 好事黎既

James Harden

前場除左馬達bb(未續)
全黑撚

差兩個assists就雙雙

打起埋麥湯
仲有咩位要買人

如果我仲係到俾sob教

渣古2飛✌🏿👹✌🏿

右翼同中場

差一個嘛...

有無巴打有big6餘下對碰賽程加積分表

比利狗大炒

鏝比心機

計數仲衰撚過阿爾克馬爾 自隊一打

下場愛記主場對猁

廢撚到癲 諗唔到佢有咩優點值5千萬

一起身見到 3-1, shaw b 有球咁靚既助攻, lkk 第二球

右閘

目前曼聯最多入球果幾個

普巴：11
盧卡古：10
馬斯亞：9
拉舒福特：9

賣山狗都要留渣古
渣古點都會有幾場好波，又可以打翼

愛字頭咁弱，點阻猁

其實都幾平均 前面幾個都叫人人有波入

山狗
陳晚mk有靚助攻

Lin都好似有幾球

尋日羊右路被人放題， 放返佢打翼啦

下場作客對巴黎了

真係爭山齊士

年紀大，打閘就被人爆，打翼就唔夠人爆

好想要留mk

如果贏0:1都係作客贏可以延長到個紀錄 不過都係出局咁解

好想要番mk

好有傳承嘅感覺

玩具唔計

50%
但又有幾多上陣多過十場

特廢連價錢計係史上見過最廢嘅收購
肥安最膠個陣都無踢得咁驚青
50m英鎊啊 都唔知點甩

Dalot 唔差, 係差d經驗

50%入面既10%

訓咗冇睇
今場LKK又係--66入兩球定又踢咗場好波?

Oct. 30, 1937開始每一場都有青訓畢業生上場

一啖砂糖一啖屎

好似巴卡約高咁賣唔到都借鳩左出去先，眼冤

有冇人覺得而家chong>>>>>>>>山狗
只少唔會360轉身 同埋拖慢攻勢先

個2球我阿媽都識入
不過曼唔會簽我阿媽
所以渣古都係要留

今場係幾抵讚
進步緊

俾差唔多10億港紙買個進步緊既人

呢句係咁解咩？
定另外嘅數據

唔覺

LKK起碼有希望
Sanchez就

唔俾都俾咗
有唔錯身體質素
教佢用下腦應該都ok掛

另外

上多幾場一隊先吹奏啦

留意到蘇sir 輸咗比巴黎之後戰術上有好大反省， 例如對車打防反， 尋晚換拜利死守沙夏。唔會再好似之前咗盲目進攻， 世事咁美好。

就算木仔唔簽佢都好， 今次真係幫哂蘇sir 升level, 好希望佢將來做到歐洲名師，Ole

都幾撚癲

破左幾個record咁都唔簽
實比眾曼迷屌柒

就算最聯唔請佢 我諗今次打整靚左個招牌 中遊班少不了

p仔態度好好多

英超西甲兩大賤種隊一齊輸波

我曼冇輸，所以唔係賤種

全世界曼迷都愛sob
就算最尾差小小前4都簽硬啦

不過咁，話曬我地前面用左唔知幾多個億美磅砌出黎
只係有某d濕鳩領隊可以用到仆曬街咁姐

之前教卡迪夫降班喎

渣古算係咁就係要弱隊做到野
廢特走左垃圾到
見爆炸頭幻幻熱身諗住有得睇下

有四分一踢多過三十場

卡迪夫人腳比唔到sob發揮

link

幾年黎唔比人有進步

黎到又連勝 又客場連勝
都有人翻舊帳

你永遠無法低估一支已經找回靈魂的曼聯，即使他們傷兵滿營。在接下來慘烈的爭四競爭當中，曼聯具備了這種打不死的精神，那麼球隊就不會害怕任何的挑戰。

Sob

考牌到退休啦屌

果然雜種狗係特別厚面皮
趕緊都唔走

木仔快d收購有D危老母
週薪500磅抵玩

大部份數據都係sob接手先刷返黎
如果全季

控到都係7下7下咁，但都要hold到同傳到返出去

on9架 哥狗咁想要佢同山狗 成舊屎咁而家

發覺馬撚剩低賽程係應該係最易打
我地前4真係好似有d危

山狗而家真係甩唔到手
應該得美職中超有機

大碌打右翼好撚好睇
而家蘇b排陣好有以前費蛇既膽色

拎黎換山狗既MK
琴晚1g2a

老實講 有哥狗教又唔同

佢地仲要作客熱狗拖肥屈福特李城般尼
睇好佢地出事wor

作客馬撚係6分波
我地夫添應該冇問題

就算打閘 佢都唔少過人直入禁區落底

愛馬利呢家前面放返正常陣又好好抽

Fred, 山狗, 舒服
哥狗9up幾個收購目標就引到競爭對手入水貨

馬仔係咪下場出得

出波同防守要繼續努力

dalot出波已經好正啦喎
係唔夠硬同爆炸力

諗唔到理由點解唔續so sir
咩牌都考哂啦 中下游贏 top6贏

入Bailly同Rashford

pogba好定

講返琴晚場波
其實pogba 山 lkk 都做到野
最impress 一定係shaw
攻防都頂級水準
麥湯好大進步，非常值得比更多機會

Fred 問題最大
身高無，速度無，力量無，配合無
控球無，傳波無，射門無，技術無
好難可以一樣野都無
呢5000萬比佢繼續試踢，博佢踢得好既話
我會比哂機會麥湯

而琴晚場波睇完會發現
Sanchez 同Fred 同隊波而家個節奏係甩哂
唯獨佢兩個係打唔到快
有d 波好明顯成隊都走緊位
準備佢地比個killer pass
佢地係比唔到 或者唔敢take risk
完全拖慢個節奏
麥湯雖然少踢
不過一樣做到first time 即傳
唔知有無睇live 既巴打有同樣發現？

傳波 左腳分左邊都可以出界

192
高都高成5cm
加埋仲發緊育
自己覺得佢最大問題係活動範圍唔夠大

應該發完啦掛 唔好再高啦

唔好唔記得有半季比摩狗廢左
佢果年拎fifa 11x

撐fred 留多季，白lin 都係上年水貨今年都打返起，fred 都一樣得

肯定得啦
係睇下有冇機會入到廿球

是咪黑暗兵法

我愛摩daddy
一睇就知sob 係虛火
睇佢贏得幾耐

放風話想要 水鳩你隻摩狗追

是但搵件powell/聰明仔都好過佢
睇足咁多場 點解哥狗會想要佢

跟本mk好岩sob用
係摩狗唔撚識用搞到佢冇撚晒信心

就算今次冇坐正 係有生之年一定會番黎做領隊

Mk 運球快 又打到右邊
前面馬 福 mk

舒服同fred真係有bid架 山狗都有傾過 唔係9up

瞓左冇睇
黑奴兩粒

fred個位比p仔仲好
fred連15碼傳波都做唔好 講條撚咩
山狗食屎啦
完全唔洗傾

上年跟摩狗佢都冇咁大份
今場好明顯大隻過對面好多

matic個位係咪唔駛買住?

梳b球助攻
好risky

考多幾場牌 睇定啲先咁

山仲係柒既
不過琴晚都叫HOLD 到波, 做到少少少少野
但係FRED 真係太差
如果話呢D 比賽都緊張而影響到表現奇差既話
第時點踢上去
琴晚如果出P仔會再快D END GAME
FRED 可以收返1000萬都要即放喇
哂心機tune 佢

我諗當年隊卡迪夫城應該係得普利斯或者艾拿戴斯先有教到護級成功

Manchester evening news賽後評分
Fred 6
Overplayed Hollywood passes, under-hit simple passes, barged off the ball by James McArthur and berated by De Gea in the first-half. Enjoyed a more positive second-half.

Alexis Sanchez 2
Whenever he received the ball, he almost always ceded possession. Had to be told where to move to by Solskjaer. Just looks shot at the highest level.

100%輸硬
不過歐聯就唔好計啦
最少應該贏嘅都贏晒
就算big6 都係贏多，至少都和

考牌聯

mctom場場都咁既表現, 防中sub都唔撚駛買
賣左fred換件bruno就搞掂
fred作為南美兵, 細細粒技術竟然可以咁粗糙

finishing 勁過曬我曼d前鋒

佢係應該教曼先有加成，教第二隊未必有咁嘅效果

普巴金頭

勁到痴線 第3球咁窄都拎到角
有啲功架

都唔知邊場有波底好過
下盤唔穩到64波都輸

而家先上黎吹奏

訓咗無睇
麥湯踢得好好？你地係咁吹奏

平時唔出聲

咁撚矮應該好撚好得 silva kante torreira 全部身高都同佢差唔多
但佢仲大份過白簡 點知完全食唔到位 又唔靈活

12 duel won
6 aerial won

爭高波真係好出眾
個起跳時間好準 最高點頂
不過都係d 頂走多 好少set波

我覺得soc 既魔法缺少左 曼聯就會減大半

Scott McTominay vs Crystal Palace:

100% aerials won
84% passing accuracy
66 touches
46 passes completed
24 forward passes
12 duels won
6 aerials won
5 free kicks won
3 clearances
2 recoveries

起碼有進步又敢forward pass咗

平時幫手足含撚出唔到聲

勁唔過鍾斯射爆羅美路

個時卡迪夫好似內亂緊

多左好多地波向前長傳

之前好多手足話佢完全唔夠班，要清

大碌尋晚踢成點?

麥湯勁到

又J mk
當年底線傳底

最好就順利接班啦
就咁睇起碼唔洗咁急買 focus其他位先

好開心麥湯越踢越好
重用青訓算係曼聯個宗旨黎

Shaw B

dalot翼？

好眼訓

踢得唔錯既
本身電視台以為佢踢右閘位
雖然佢同young 會互換位置
不過都係打翼位多
明顯係唔適應個位置
不過出過幾球靚波
特別係下半場一開始比pogba 嗰下差d 入

成個馬仔咁

呢度風向轉得好快
早排呢度先話佢係摩連奴用黎撚鳩普既既棋，又話佢完全唔夠班

重溫緊比賽
屌你fred分幾鐘就面對面傳出界

幫埋我含ok

幾乎全部教練都係有分教大中小型班架啦
ole需要既係大型班, 球員有鬥心
中小型班球員為逗糧, 差好遠

lkk有入球

其他唔敢講, mctom呢類係費sir手上一定係大將, 行費查btb路線
論一隊初出道幾十場表現遠勝當年費查
費sir點名讚佢就知阿蛇真係好like呢類球員

75m 買個淨係識入下遊波既前鋒

倫敦之王唔係弱隊 意外黎

如果條友keep倒做中下遊殺手留佢又唔區既

入硬既話, 好抵屌
睇下摸奶, 再睇下市面d選擇

兩球都唔錯
第一球，其實好多人圍住佢，都搵到條線射入
第二球，彈到咁高，佢都可以掛射
不過未開記錄前，佢有球走空哂接應射門，射唔中龍就差啲

留意倒熱狗反而Kane出返黎之後連輸兩場

渣古角球空曬失機

如果佢對親下遊都屈到機
其實都夠

LKK唔夠班做我地正選就一定
睇吓佢肯唔肯做第二前鋒

75m後備奢侈到

之前有撚屌話最好熱狗贏晒佢
真係冇撚腦
而家拉熱狗落黎
等佢MMA 其他隊不知幾好

自己青訓都反

訓左無睇, 渣古竟然入兩粒

老老豆豆 個期真係唔夠班
夾撚硬捧做正選 有幾場個人panic到

而家計失咗既分數，做咗六弟啦手足
如果拉到熱狗落黎，咪即係拉咗阿狗車狗上去

讓番件no.9出黎先

麥湯難啲做費查個位
速率同跑動爭啲

顛峰費查啲覆蓋範圍同效率睇到人嘩嘩聲

唔爭在啦 已經有一個50m 一個350k 後備

點都好過高薪鋼琴家

LKK 要有咩表現先唔洗比連登仔叫佢LAN?

1. 每場入最少兩球
2. 弱隊入球唔計
3. 自願減薪做後備前鋒
4. 控球好似細哨咁
5. 不能比GOOD 隊友
6. 不能拍手
7.
8.
1000.

歡迎補充

以前成日有人屌哥迪奧拿專揀班霸，豪門球會教。
我諗巴打講既正正就可以解釋左點解。

經歷過椰子之亂後，其實大概都知，有部分教練係只會岩教中型班，教大會會仆街，椰子係一個例子

有部分教練只岩教護級隊，普利斯同艾拿戴斯係好例子（艾拿戴斯教中型班都唔差）

訓左無睇，想問大佬今場踢成點

其實拍手同比叻叻，又格硬咗啲
雖然佢瘋狂拍手係幾好笑

要時間同天份
頂到已經做到好多

又然 😂😂

仲有10場, 4隊爭兩個位點都易啲既

一隊波唔洗十一個球星 要有堆綠葉 麥湯好明顯係呢類
主角留番比馬福普啦

阿轟唔識失分既
4隊爭2個
好過3隊1個
仲有熱狗咁就唔會對猁揸流攤
btw記住前四係bonus

shaw b球corner靚到仆街

隊友入波佢剷草好好笑

我諗佢意思係做工兵
08-10佢打到其中一個英超最好既btb
雲爺爺好似屌柒佢antifootball

都花左唔少時間升lv, 高峰時真係果時歐洲top 3 btb
mctom仲後生, 睇多2~3年先可以再作評論, 不過依家係曼都定性為cdm, 已經唔係btb路線

cdm好呀 自家出產
起碼睇到呢兩場有matic7成

麥湯呢個身形要佢咁跑有啲辛苦
向馬迪方向好似好啲

呢輪真係費sir 之後戰績好耐無咁穩定過,揸住手後備二三線兵都贏到

希望佢冇乜傷 輪換到兩三年睇下到時點
好防中難搵

好有阿sir既感覺

好同意
一隊波唔一定粒粒星先叫勁, 個個都咁勁就個個都係到妹
一定要有綠葉, 出色綠葉其實都好好j

下下一個form一個陣
唔通真係旨意son爆到完季咩...

成日見到D印象流屌普巴係鬼特登揸流灘迫走摩就好撚炆

好鍾意費查
而家後備席爭件萬金油
以前有菲臘仔同奧沙

阿狗車狗會失分，咁我哋都有機會輸波
如果真係只當前四做bonus，咁拉唔拉熱狗落黎，都唔關我哋事
至於想熱狗贏定輸，都係觀點角度，唔使鬧人無撚腦呀

好記得費SIR搭晒摩佬膊頭指住麥湯叫摩佬用多啲

YEAH 3:1 不過山齊士靜到...一個點

熱狗要對猁對鏝對阿
隨時讓番個3哥出黎

係咪有少少掛住盲？

當初都係百明成材
仲記得果陣舊登叫佢廢柴
出親佢就個個死老豆咁款

開頭打右邊果陣屌到上天啦

下輪其實熱妓打和係最理想
兩隊夾埋失4分, 總好過呢個階段有一隊拎哂3分

無記錯25歲前仲係叫廢柴
25歲後直線升lv到頂尖中場,好厲志

跟到一個好領隊真係爭好遠

所以話ole教到卡迪夫城真係幾唔公道
成一月先接手搞護級
下遊隊要防守多過進攻
進攻靠簡單高q大棍算
完全唔係ole style
護級真係要大sam呢d專業既先搞得掂

支茄汁琴晚點？

講起廢柴, 屌我仲記得小學嗰陣同同學傾波傾緊費查定C朗勁
然後比個女同學聽到, 點知佢走去同個MISS講我地話人廢柴
然後我人生第一次記缺點就無撚啦啦獻咗比佢

當年搞到雲爺爺屌佢反足球

呢樣真 福仔中鋒勁到
又cool到波 又扭得
lkk打右翼 落唔到底，冇速度 剩係識出波
長遠黎講右翼又唔輪到佢打
中鋒又唔係首選

冇睇 琴晚 青訓打成點 特廢呢

年紀大 睇完波宜家頭痛

所以完全唔可以拎黎做比較
球員有鬥心, 隊內有競爭先係sob要既野
進攻足球仲要唔小有技術有質素既球員在陣
中小型班要乞求班契弟為你出力都已經好花心血

仲搵佢教卡迪夫城的戰績黎講，其實無乜參考價值
因為都好多年前人係會進步的

🤣🤣🤣 on9

所以我覺得賓尼迪斯真係好世界仔，能屈能伸。
中型班大會佢都教到利物浦，車路士，皇馬，國米，華倫西亞，拿坡里，紐卡素。

唔抵得

廢柴係一位司職中鋒嘅工兵
對曼城入3個頭槌
可惜全盛時期病左
仲要係奇難雜症

小學比較C朗定費查，00後？

00後有咩得罪你

聯賽就係要屌打中下游
對住前六唔失分

而唔係主場防守俾人禁屌
記者會反擊

唔係 我10後

麥湯 中堅防中中中攻中

本身體能都唔係咁好
06之後 體能變到99

佢真係好鬼頂得

果2年勁到仆街, 防傳射帶波護波無啦啦齊哂

綠葉球員 先難搵 仲要自家青訓
佢keep到今場表現落去 就fit曬
可以同馬迪輪換

費查最可惜係得個怪病
佢同星爺兩個氣袋

我寧願拉熱狗落黎
今季到依家仲有資格爭4已經好滿足
拉左熱狗落黎 等夏季賤種買Kane
幾本上熱都散硬

獌要對妓(AWAY), 軌(HOME) , 鏝(HOME)
妓要對熱(AWAY), 獌(HOME)
軌要對痢(AWAY), 獌(AWAY)
熱要對妓(HOME), 痢(AWAY), 鏝(AWAY)

睇路呀ching
喺曼區用獌依個字比人屌

Btb 俾P仔 同 hehe 做啦

Kane係青訓，要買佢都要多少少力度同付出。
大力神就真係大鑊啦，佢俾人買左對熱刺影響都好大。
真係好難想像熱刺班主力人工係咁低⋯

唔同啦
奧沙咩位都交到合格水平 even打龍都係
麥湯未到

我用左10年都無比人屌
會唔會係人既問題

同羊一樣

係我曼高過市價太多姐 對比埋猁妓真係高得太離譜

張相好靚

留意到迷盧黨開始勢力上升

我屌
喺第2個GROUP COPY 無轉到名

不過咁睇
我地都唔容易踢

嗰陣費sir要守波
中場可以排星仔 費查 卡神/史長老 夏格
前鋒可以擺朗隊 泰維斯
諗起都癲

一開波球角球唔入, 呢度有無屌到暴動

一個季季聯賽入20球以上，仲要係英軍首席前鋒既人工竟然只係12萬鎊一個星期（唔知有冇更新到）

hehe都仲得, p仔防守護球呢part都已經出事
唔係全能都說不上btb
btw依家最屈果個係莫迪, 之後都好似無咩省鏡🧐

連加特 梳B仲高人工過佢

對妓 同軌 基本上有曬爭四的機會
贏唔贏到就靠自己啦

係雙曼年年抬到咁高姐
無記錯以前羊13萬磅已經屌打唔少阿/ 熱球員

琴晚第一球梳b 一個扭幾個
不過嗰球山狗完全無諗過去左路幫波

雖然最fit既費查係好掂，但歐洲top3 又好似吹大咗
一陣比mon post 狗恥笑

摩狗搵佢打中堅 我係佢都panic

費查高峰嗰陣歐洲top10好勉強
幾時有top3

10分鐘就一球
如果打全年翼

有英超有歐冠都唔叫得top 3, 唔話第一已經好比面

10分鐘爆下就得, chur全年會死架
放過佢老人家啦

搶波成個容艾辛咁

仲要大戰上陣, 其實算定

慢慢黎
做下後備 一年打番20-30場已經好好

全部類型中場計就肯定無
工兵計就肯定有top5

長期都係 夏格 肥安/卡神 史高斯 阿朗 前面朗肥同泰維斯

特廢真係唔撚掂喎

成個post 出現最多次既回應
‘’LKK ‘’

點睇都係普巴
自己人 場場兩邊禁區走
拉傑迪都好勁
再數就拜仁隻哥利斯卡都好唔錯

無錯, 當然用工兵黎計啦, 唔係計埋其他咁搞笑呀
工兵本來就唔多
打得好既都唔知有無一隻手

佢完全唔撚岩

艾辛 波叔 費查 謝四

好明顯麥湯同梳打完利物浦幫佢地起哂機， 一個完封沙拿， 另一個鐵血防守， 今場兩隻都好敢向前比波

上面有人講山齊士同廢特跟唔上節奏， 我就咁睇精華都見到。。。球球進攻個鏡頭入面都影唔到佢地既

同埋普巴真係累， 再係咁都會爆煲

山打唔到快，同隊波兩個節奏

對巴黎有得抖，捱多場就可以

禽日入嗰兩球都唔易
學埋佢老死連加特啲野, 太易既波唔想入

Next Match 兩日後

岩岩收到公司通知
5月會結業, 4月離職, 準備失業
有咩要留意返

山狗控波，自轉360，再轉多個720先可以向前

做邊行清？去個旅行先

普巴愈打愈似迪布尼呢類, 唔太參與防務, 而且亦唔叫防得好, 更傾向係進攻方面, 好難叫btb
可能現代中場都傾向分哂工, 已經好少要咩都做哂

波叔同謝四當工兵好似有啲怪

你同真人一樣，未續約

睇下人工有無計錯
仲有遣散費/長期服務金(如果有既話)

吹到費查top3
最top果期頂到好盡都係一線尾啦
Top 3 會唔會over左

上場打痢上晒身
起碼3-4次熱血飛剷
不過身體體能搭夠
防守技術差都好夠用

從來無睇好過佢黎曼會有好表現
係阿最後時期已經好謝

最top果期 除左艾辛邊個英超中場好過佢

遣散費同長期服務金係拎得曬定係取其一?

佢多唔多參與防守係睇需要姐 對猁妓轟呢啲好明顯佢會多啲番落黎幫波但對中下遊中場有2個都夠嘅 咁咪可以慳返啲體力囉 始終佢依兩個月踢足咁滯 冇可能場場都滿場爆

岩岩人地top3完又到你top 5
曼迷都唔使咁下話

是但一樣, 唔會兩樣都有

retail / office furniture, 夕陽行業
上年做個大project做到隻狗咁
點知大腦細一句話唔夠cover expense就唔玩收檔

費查何來top 3 top 5
頂盡Peak個陣係一個實用爛打型工兵 而波底技術傳波有返咁上下 thats all

夏格先係陣中頂級中埸 可惜

thx

見到有d 傻鳩仲嗌佢山神 真係人唔少狗都吠

發覺好多人都睇撚小06後費查
自己煲番佢上陣d片啦
拎佢波難撚到仆街, 費sir442 fit哂佢, 覆蓋面積大到嚇死人
入波又見到佢, 防守又見到佢, 爆底長傳乜都有
, 仲想點呀

唔覺唔覺得失球差已經追返上黎（最前果兩隊痴線）

前任領隊點可以帶到正負0

一起身唔睇睇新聞睇番自選渣古兩粒

大把傻鳩話山神一線，shaw得二線尾啦

人地講歐洲top3 唔好眼望英超好冇
有勇氣出公海講下費查top3 俾人笑到面黃

我地都好撚痴線啦
摩狗帶果陣係0得分球, 先踢得11場(定12?)聯賽已經上返19

橙

曼城同利物浦都痴線，一隊+55，一隊+49

同個女同事傾
佢話: 你咪好囉2X歲就經歷到, 我就來40先經歷

左山真係好撚廢呀
比比都識拉邊搵空位，係出波廢
山狗企死中間等波到，又唔識走位，成個廢老咁
老油條

睇波咁耐我地中場俾名宿/外界叫underrated既得carrick一個

點解一次右山都冇試過

比羊踢好過啦屌

佢咁短 除非好快 如果唔係推一步就好快俾人搶返

當年有幾多隻工兵好過費查
講緊工兵喎
你擺埋謝四林伯做工兵我就無嘢好講

淨係識回防真係不如打閘算啦
羊打翼勁佢十萬倍
輕鬆又一球

果期 Btb計
林伯 謝4 長老 卡神 法比 波歷克
都幾難上到英超頭三 下話？

普巴就死

BTB 有咩可能有卡神法比呀

唔好對右山有幻想空間啦，左邊唔識嘅野，右邊都唔會無啦啦識，而且右腳右邊要有返一定嘅落底同突破能力，佢撚有咩

諗住搵咩做

當時btb有無咁多比你數
我淨係知費查有英超有歐冠
搵個有資格既黎笑下睇下

卡神可能無
法比阿記果期 助攻助守喎

林伯，謝四都可以話係btb, 艾辛都係

但卡神同史長老應該係deep line playmaker wor

廿幾歲大把B2B Sales工等你

林伯都算, 其餘4個都叫工兵你真係好撚識波

計個人能力 唔係計成就達成架清...
雖然你靚仔姐...
咁講朗尼莊臣都叫top3咩...

暫時剩係諗到去d retail project公司或者做零售牌子做in-house or vm
其實平時做開湊客, 報價, 跟單
選擇好似好有限

佢引人FOUL 左好多下

唔好搞錯, 足球世界就係計能力亦要計成就先岩數
如果唔係世杯美斯駛鬼比人排係馬勒當那之下

費查仲要有時突然上身
有場三次剷走林伯波
mark到佢一橦都無

蘇b第一場就整場5-1

羊老過山狗幾年都屌打到佢仆街

31碎

32碎

33碎

同熱狗爭5分 正呀

其實dalot琴晚打翼打成點

唔洗去巴黎，下場拍硬檔頂埋佢

正選馬福價值可能已經過億 所以75M做後備是常識吧

MCTOM 第3球冼得好遠

每次見到fb d人喪撐山狗就個班仆街淨係打機唔撚睇波

撚羊啲波有彎

入波個球勁到痴線 窄到咁都射入

不得不說 羊仔真心尾機

sorry 好似係smith

專門等羊變Y朗先上黎讚自己

2012-2014果期睇Y朗的確好唔開胃
一有波到佢腳就回傳番比閘
係食咗爵屎先勁番

都唔係既 今季少數有出馬仔同山狗既比賽 好似山狗都要焗住去右邊
有時喺右邊overlap出波都有d 效
好似上年反勝鏝第一球 同 今季好似對般茅出左球low cross 比馬仔嗰球咁

爬文啦
無改錯名

最記得對鏝梅開二度

好撚累呀 好驚佢傷，好彩d 力架體格好

羊真心屈機, 四個角位打哂

琴晚明顯都攰

尋晚幫手Mark zaha 加上90 分鐘踢足
下場主場希望早d領先lead 住踢

變番加盟第一場對修咸頓LOOK

回歸初心

仲有尋日8x 分鐘仲爆到, 勁過好多後生仔

幾場就變粉紅

記得對修個場星期五深夜西波時間都照睇
普巴個場屈撚到

貴蛇最後同椰子果年係打得最差 場場比人屌

但之後就吊打三代7號

✌️

其實而家都成日比人屌
打右閘，成日比人鬧佢上咗去落唔返黎
但又唔諗住佢，打咗幾年左閘，今年要客串右閘

果個年代，如果係講緊工兵而唔係btb,最撚癲應該係馬基尼尼。

摩連奴第一次教車仔時中場配置

馬基尼尼，艾辛，林伯特

攻未必最top, 但守就一定係頂級

左右翼閘4個位打晒記得v92仲擺過佢打前鋒

羊體能應該全隊top3

係呢球
好經典 sorry

超級撒亞人1、2、3、4、藍神、紅神、極意
慢慢上

佢點解可以騰雞到咁 衰過D F1仔踢學界

史摩2線尾

佢有次半金半藍，真係睇龍珠上腦
仲有渣古自比慈領，真係有幾分似

佢舊時喺維拉都係打前鋒㗎啦

果次佢染到個頭有一撮藍色，一撮金色，之後仲要gel起哂。
究竟要幾有自信既人先carry到呢個髮型

對曼城果場就係呢兩個色

咁細粒既南美球員, 控球都控唔掂我第一次見
波底差到

打輔鋒
其實佢不嬲打中間
係啊sir改佢打翼

lkk咁撚重仲成日鏟草

一時又話計btb 一時又話計工兵
咁工兵有咩準則你講完準則 再數下有無歐洲top3囉

抖下咯，最緊要賠足錢
會唔會轉行？

離身⋯修正⋯慢

山係中超水平
搵個退休老人隊

咪撚玩啦渣古係吉連
試作式渣古就有佢份

點解會咁撚廢，仲要鄰居都諗過買

戈狗有計打起佢㗎啦

渣古似係係天下第一武術大會，聲大大以為自己好撚勁但俾人光速收皮既大舊衰

依度啲手腳成日睇幾場就話唔撚掂要清架啦 上季白連 今季麥湯 p仔

今次無得吹奏出親屎波就clean sheet

✌️👹✌️

佢哋有輪真係扮龍珠架，唔係我鳩嗡

嗰場入場睇 J撚到我

渣古根本就係杜拉格斯
夾硬谷哂肌肉力量點知一下都打唔中, 仲要俾斯路笑

lm

無人反屎已經夠

又吹奏撚羊
無視on9失波

keep住咁唔使俾人反啦
最好爭頂嗰陣收埋隻閪手, 明明夠頂都仲要禁住人

一開始費查出道係工兵, 後期覆蓋面積大又好氣, 又攻又守, 傳控了得已經做左btb啦, 就係全面先做到btb, 缺乏一範都唔係, 你估阿豬阿狗都都做到btb

學biggay

費查top3，撚羊好勁
lm 學野

似布歐
對強隊係肥布歐 出黎搞笑
對弱隊係瘦布歐 勁好多

兩樣野咪溝埋
咁既年紀黎講, 撚羊真係勁

勁過隻山狗先啦

見測佢全年過人都冇十次
一個佢 一個華西

同佢同年紀既華西已經好明顯回哂塘。

去到呢個年紀仲可以維持到水準唔易

山狗自己renew份新約120k
然後死去踢右閘算啦

唔好講笑, 佢打右閘分分鐘係最top果堆
咁撚大隻 又唔需要佢成日盤扭, overlap爆底出波簡簡單單岩哂佢

個陣第一場得我同撚羊吹奏麥湯
又贏

雜種狗開post你地都入係咩事?

最高薪右閘

羊好多時個防守唔係靠個體能
睇到會靠道氣同意志
成個人去晒唔會收

撚羊踢到40歲咪變Y朗

[img]

下場熱刺對阿俺奴和波兩敗俱傷既話就正

下場熱刺對阿仙奴和波兩敗俱傷既話就正[/quote][/quote]

熱刺今屆未和過

Y朗左路右腳射大位啲波先彎
8-2 射死妓個球

btw 佢斬啲波同碧咸有啲似
都係急勁有西

眾人皆贏我獨輸係慘既

前4 D分好撚緊熱阿下場和啦屌

熱輸仲好
拉近距離 4隊爭3同4
好過3隊爭4

最理想，熱刺輸俾阿仙奴
再之後個星期曼聯贏阿仙奴

撚羊真係勁囉

3分落是旦阿熱一隊都唔好啦, 長遠睇和波拎2分仲好

被迫打閘咋
叫山狗返去食雀屎
左翼等我羊黎

歌王柒到

題外話啦吓，
佢一出道果陣俾阿sir安排踼右中場，
仲用俾人用咸爺做comparison

琴晚起到身, 見到LKK 真係好左好多, 有走位有比波有入波, 見到慢慢上力, 你睇女人達到依家重係咁就知So B 有料到

曼成班好似上季季初咁變返朋友隊

普巴心諗: 屌, 早知直接斬俾肥梳算

下場真係考牌

pogba係朋友隊個重心
無左pogba都唔知點算
下星期對PSG含硬撚

有冇睇下體會既女人達架
人地對賤種同蛆都有入波
係比人黑走左

So b考牌專家

會員拉車福特要學下野

對修咸頓都要考牌

睇動作POGBA似長傳撻Q

有無手足ff過次回合可以反勝PSG
好似前年疤咁

特廢- 50m

冇

今年我地三冠王

疤落後4球都cup到
而家我曼都係2球姐比啲信心

個時人地疤主場
依家作客 ff少陣啦

新年假先抖完十幾日
應該唔會轉, 頂唔順轉行又要低人工做起

仲要輸俾Sarri ball

你估杜曹係愛美麗條廢柴咩

講真 又唔係作客亞洲咁遠
其實唔大分別
13年曼都係主場比賤種蝗反cup
次回會作客對落後個隊反而有啲著數可以追作客入球

考牌sir

成家人咁，真係幾好 feel

睇力水都知唔係比佢 on99截左個波

佢不嬲都係右山先
但去左疤踢左邊 就變左左山

其實舊時佢喺疤都成日同柏度掉位踢㗎啦

女人達歐聯一球比人黑
西甲開左齊，仲有助攻

福要買點止75m
馬今年咁fit 勁過疤隻dembele啦

個年首回合1:1
次回合蘭尼紅左先比人cup

上場psg得包皮1件都收曼皮
今個回合神鋒出返黎

寧願留力打阿妓好過

搵疤同曼比？

佢有年好似試過全勤祖記
體力冇擔心過
同簡迪一樣體能怪物

佢控倒個波算係咁啦

我馬迷都唔敢講依句
尋日隻dembele又兩助攻啦

馬基同簡迪一鳩樣
而家球壇裡面邊搵到個艾辛出黎
快 體力好 大隻 防守勁 進攻唔差
最接近都係早兩年既維度

以前還以前，宜家好明顯打唔返啦

佢後場比左閘都好risky

跟住果場反cup 2:3 勁撚到仆街 佢都話係龍珠頭

山狗d老屎忽踢法真係cls
唔肯接受自己回撚哂塘
場上都好似同其他人無交流咁無人想理佢

好撚中

岩

越老就越搏

睇過幾場疤
美斯同so9每場都要兩條友招呼佢地 佢先咁多空位跑

馬仔要進步一定要有無球走動

唔係比摩狗浪費左半季 pogba會有幾多入球助攻

印件hehe 下年再印羊
羊好撚正

單對單 點阻到美欺

腳下功夫射術咁好 但好少前插 阿朗咁勁都係因為不斷前插搶點 包皮走位又係好撚靚

撚狗咁撚

美斯已經係神級

希望sob 可以教得掂馬仔同閘overlap + 走位啦

足球之神真係唔講得笑

成23歲人先嚟學overlap走位

上場冇出Fred一分
今場有fred三分
反fred嘈乜柒

痴撚線

fred同連加特屎波一樣, 會員太戇鳩搞到成堆hater

佢去到國米時有史坦高域，史尼達，甘比亞素同蒙達利比佢用

皇馬時就有奧斯爾，基迪拉，摩迪，沙比阿朗素，俾佢用

車二時就有馬迪，法比加斯，拉美利斯，奧斯卡，米基爾，韋利安俾佢用

曼聯時就有普巴，馬迪，馬達，hehe, 爆炸，麥湯米尼，費特，卡域克俾佢用

計埋車一時期，睇球員配置，車一時期係最附合佢既足球風格，難怪果時既車仔係佢執教生涯中最具統治力

咁要隻左閘可以一個人carry進攻先
咁佢先可以解放入禁區搶點
阿朗以前係曼有erva
係蝗有馬些路

雖然馬仔成日企定左邊等上腳

sob 教之後多咗走位破越位啦

會員拉舒福特幾高汁

對比92年代算進步左好多架啦

綠木係u18 都係少無球走動，希望佢教練提下佢

白lin技術仲好過fred

馬細路再carry到進攻都冇用啦
條友失位失撚到傻

人地無球走動，搶點，同傳中都好好

咁邊撚個係布洛尼？
伊巴？

又唔見古一招做到同樣野？

咁緊係有辣有唔辣嘅
以前都有人屌erva失位
但隻左閘進攻唔夠勁
隻左翼鋒係無咩空間入禁區搶點
因爲要幫隻左閘

比狗屌啦你✌️

講得vd✌🏻

三大會員集結

三大狗隻

搶口狗

LKK又懶又HEA無心態

agree

Shaw個角球睇到我笑左
叉燒到咁都食唔到

手球員？

史長老耐唔耐都有禁區外重炮
講underate應該唔及卡膠

有冇合照

尋晚個陣太殘, 普巴反而冇打番平時咁進取既攻中位, 反而好似用小左體力, 最後都贏埋波. 其實都唔錯

咁真係嘛。又慢，又冇突破能力，放右除左可以隔離佢同普巴之外，諗唔到佢踢左同右有乜分別

屌, 咁樣爆出黎好仆街

邊個打邊個✌🏻

中間雀連

有冇諗過係我地overate

LKK 尋晚都係有笑料
不過起碼有做番D 前鋒要做既野, 禁區頂停波, 再回俾中場後上.
同埋入波唔係波追人幾碼撞入

希望SO SIR地 可以KEEP 住點醒佢

羊同大佬都唔快，打右咪一樣勁過佢
完全係心態同配合問題
山狗個心態係最撚閪
呢樣係最憎佢既地方

特廢啲技術咁撚垃圾都唔知點打中場

夏天清撚左rojo Fred 山狗
三個坐後備都嫌晒位

嘩 屌你老尾咩logic 黎

Btw 華西去左邊係咪真係夏天free走

但係羊同大碌都有突破能力，兩個都可以自己落底喎
山狗心態唔西嘅，但係完全夾唔到隊友，佢唔係唔想同隊友配合，但係踢左成年都仲未磨合到

山狗而家真係CLS
咩位拎到波都係低頭用右腳死扣 (向後扣)
之後斬過頭波俾人

玩到走火入魔
好彩既咪吊到入去刷助攻
唔好彩咪送左個波俾人

左邊拉車

出波一定要突破架咩
RM 羊，碧咸，蘇斯克查
RB 細孖，奧沙，布朗
仲未計廢奴

其實山9 心態無問題,只係有心無力姐,老油條

唔係, fred係本人真心太廢

傑斯當年30幾之後都要儲幾場氣埋先可以爆到人
羊今年全勤重攻守都有咁FIT (佢唔係打閘出身, 有時D 企位唔好都唔可以太怪佢, 不過羊打打死追補番位)
真心尊敬佢

你覺得佢出波能力好強，強到踢右邊就會有威脅？

笑得最天真果個一定係✌🏻👹✌🏻

柏度同山齊士好似

踢過巴塞出黎
都係打翼
都係169
柏度仲老一歲

柏度今年仲有貨交，山狗回塘回到痴線

最後果個🐶✌🏻

講得好
叫山狗打閘? 佢寧願坐bench掩面笑啦
我諗都係咁普巴不滿山狗

山狗最叻咪IG PO 自己D 加操相

十年前左右啲人係覺得雙特>長老
到咗佢地三個差唔多掛靴先開始有人平反

雙特根本比人吹大左
因為十幾年前英撚比較少技術型中場
02 06 10世界盃不斷講咩雙特不能共存廢就廢啦雙特
其實講個人/球隊成就長佬贏哂

長老老左都打到防中位
體能下滑之後就知邊個有腦

佢係阿後期已經成日禁區頂吊入去

應該因為另外兩個中場防守唔好
所以唔係咁敢上

林伯係有料 另一個就真係吹大

法國黑人成日都咁鍾意染金毛
阿妹上一個頭型好多喎

呢場我覺得比起打咩利乜浦阿仙奴車路士熱刺 PSG 更加似蘇 b 既考牌戰
傷咗大半隊主力無兵可用既情況下作客平安袋三分真係諗唔到轉正既理由

沙維 派路, 好多上一代球星都公開話史長老係最佳/最欣賞既中場
長老中場果種視野同派牌技術, 我諗呢到好多人都認同係一種藝術
中距離傳波都會用腳面拉反西.....以避過對手比隊友, 仲要勁soft到點, 對比依家d炮彈傳球...真係兩個星球既野

撚伯中場黎講 真係入好撚多波

謝拉牠真係攻又廢守更加廢
剩係識遠射同sin腳

撚伯打攻中幾勁
不過以前踢國家隊打442 逼住打後一格

有入波有助功 其實依十幾場有d似佢

另一個入波助功數據又唔top 又唔係校炮 控場好

其實pogba 啲長傳一樣都好好j
佢都比到倒西長傳又比到好撚大力個啲

對sob有信心次回合殘陣反cup
留名等你地下星期bin我

射術好過唔少前鋒
不過佢真係好撚慢

印象中佢神射都拎過

而家氣氛咁好, 成班球員咁buy佢,
除非之後成績極速滑落, 如果唔係都應該轉正架啦

林伯都唔使過人啦
Right time right place right shot
搞掂

同撚伯比 雙特另一個真係笑料黎

林伯同史長老真係用腦踢波
謝狗就算啦

但係山狗喺阿狗全盛嗰陣屌打柏度，同世三有得比
柏度喺英超不過係二線頭

林伯同長老各有千秋
謝拉特就明顯吹大咗

球技嚟講其實撚仔都唔算神級
長傳唔及沙比短傳唔及沙維
身形唔及力架體能唔及古治
樣樣都有啲周身刀利利地
最值錢喺個腦到
唔好話會見到佢自爆
幾乎可以話每次拎波都揀得啱傳定帶定射
Decision making好已經夠上神枱

而種球員而家如少有好多弱化板但弱到出唔到

雙特黎講，呢代嘅英撚新雙特（拉舒福特+連加特）真係屌打上一代

樸巴長傳依家係算歐洲top果幾個
佢比長老更多直接屌入對面禁區至禁區頂既波, 成日靠呢d食糊, 緊係好J
長老長傳係日常較炮, 一場閒閒地十幾個, 基本佢一拎波兩翼就跑定, 之後波追人, 好撚正

家陣好難出到沙維派路呢啲
純技術冇乜身體對抗性嘅中場㗎喇
對對都餓狗搶屎咁樣
唔係話佢地宜家生存唔到
但要搵啱人同佢地夾嚟發揮佢地
啲人寧願要個技術平衡啲嘅

謝狗，無名宿奧雲、費托、蘇狗接應佢啲好似飛彈既傳球，就得返遠射一環突出

成日禁區抽射miss 就知佢係賣笑

我頂住你走先

其實個青訓幼幼真係可以3:1就換佢落場

其實佢早期仲有攔截嘅時候都唔係廢
但到咗晚期身體退化得返啲長短傳就真係現晒形

洗撚你頂 講事實

迫搶太強你睇佐狗係意甲咁勁而家都變逗住型中場

no no,下場繼續考

新雙特第一次踢世盃同歐聯盃就已經帶英撚入4強

咁你嘅駕駛技術又真係屌打上一代嘅

駁唔刀

阿傾carry咋

曼城好似全勝 加炒車仔6球🙈

雙特仲要搭朗尼
世界top1正前 都出唔到8強

謝拉特助攻蘇亞雷斯，小組賽踢走英撚

所以咪話佢地呢類好食連攜
如果舒服奴去咗跟戈狗...
唔敢想像

後面仲要係淫賤柚木A高
3個都係一線頭後防

渣古2Q 賓周都損

就睇哂成個職業生涯，印象中林伯特係無試過出現謝拉特果D君子攔截拎紅牌，亦無出現過自殺回傳助攻對手，亦無出現過滑到於球場搞到自己隊波連冠軍都冇埋

想笑死人咩

如果摩佬唔係為啖氣搶,山9同fred去咗鏝唔知會點呢？

打個邊爐二百二 你我哈哈笑

牙fred唔敢講
但都幾肯定山會打得好過馬列斯

蘇斯克查賽後接受《BBC》訪問時讚揚盧卡古說︰「盧卡古取得兩個精采入球，串連工作也做得很好。他在訓練時很努力而且表現一直很出色，他需要為我而踢邊路並且有很多防守上的工作，所以我為他踢9號位而感到高興。」蘇B又表示︰「這就是這家球會的意義所在，當你有機會時，抓住它。」

蘇B真係好識講野

唔好再提邊爐條死猁狗

唔太關踢波風格事, 係因為技術門檻太高
派路 長老 淫賤沙維 施華都不下百次證明到自己面對搶都處理到
舒服仔係英超唔舒服只能夠講係佢未夠班

佢幫我地挽鞋都未夠班

佢講特別有說服力

估唔到佢隻象腿抬到咁高

每場一簽
永恒金球模式

搞笑黎講係既

仲諗住左羊右華會齊上齊退，羊就仲有貨賣，華西就回塘，當年既華一招疾走成回憶了

我想問
點解琴日羊格個球空晒都仲拉邊
而唔係向龍門方向前插
結果搞到射門角度好窄，雖然射入咗

咁佢兩個打NT又真係好過球會……上季黎講

傷病問題, 上左年紀一傷就好難番去之前水平
所以撚羊keep住全勤唔傷仲有唔差表現真係幾癲

點睇我地sob已經3場主場不勝？

下場再然唔到等變so狗

睇羊既身體狀態，如果無大傷應該仲有幾年貨賣，前題係領隊錫住用，就好似以前費sir用傑斯咁

盧卡古再救sob

1001

仲想用多幾年

沙維啲自轉360就已經甩左啲迫搶
佢唔係得俾波
原地擺脫好撚勁

羊如果宜家係24歲白人，應該會吹奏到英國史上最強右閘咁

唔好啦, 你啲topic好柒下

點會，碌梳都無吹到咁誇啦

24就打翼啦

好似卡膠咁之後入埋教練團一齊抱抱

好耐無開過啦

你我哈哈笑

開間老人院算啦

其實拉得咁邊係可以比自己多個選擇, 如果普巴係比到腳既話, 佢係可以出波/ 帶入D再出/射.
宜家呢球普巴比落空位到,佢可以衝落去傳中/射

不如你講下如果你開會點開先

［盧卡古 又推甩兩件🔴⚫️⚪️］

又唔好咁講, 華西季尾都應該走
留返一老都重要架, 況且羊仲有貨交

屌你老母

都係算數啦

1002

山狗都成日自轉360, 點解效果差咁遠

就算上唔到場，有個幾朝元老鎮住個更衣室都好有用